# 林冠曄的個人網站

## About

​	紀錄一些教學資源、雜記等等。

## See Also

[django開發筆記](https://410431135.gitlab.io/django-note/)

## Introductions

![高三化學製作巨型巴克球](https://gitlab.com/410431135/mathteacherlin/raw/master/myImage/高三化學製作巨型巴克球.JPG)



### 學歷

- 國立高雄師範大學 數學系數學組108級
- 國立高雄師範大學 軟體工程與管理學系（雙主修）

### 證書

- 中學數學科教師證
- 中學資訊科技教師證

### 學校參與

- 104年度下學期班代
- 104年度下學期辯論會主辦之一
- 2016年史懷哲計畫-內門國中暑期輔導老師
- 104-2數位學伴計畫-國二遠距教學
- 2017年史懷哲計畫-內門國中暑期輔導老師
- 105-1數位學伴計畫-國三遠距教學
- 2018年史懷哲計畫-內門國中暑期輔導老師暨教學長
- 105-2數位學伴計畫-國三遠距教學
- 2019年國際史懷哲計畫-馬來西亞吉隆坡台灣學校
- 108專題-[師就處論壇](http://gostar4-f1.nknu.edu.tw)
- 109-1高雄市立三民高中實習數學科、教務處註冊組

### 工作經驗

- 俞克斌數學-數學輔導老師
- 捷勝-莊小寬數學-數學輔導老師 
- 百博補習班-數理輔導老師
- 歐美家補習班-高中化學講師
- 永齡基金會-數學科老師
- 小學數學家教
- 國中各年級家教
- 高中職各年級家教
- 國中理化講師
- 109-1高雄市立三民高中數學兼課教師
- 109-2高雄市立三民高中數學兼代課教師
- 109-2高雄市立三民高中微課程外娉教師
- 109-2高雄市立三民高中補救教學兼課教師

## Contact me

### Email

410431135@mail.nknu.edu.tw

kyle12281228@gmail.com

### Mobile

0958212488

## Last update

{% recentlyupdated %}{% endrecentlyupdated %}

